我哋有嘢可以幫到12位送中手足啦！！！

十二位手足被扣押第十一日
務必繼續關注聲援

過去中方有向港府交人的例子的
所以大家唔好一聽到送中就放棄
我哋有乜可以做？

區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

白宮聯署
We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

至於twitter reddit戰線都需要大家

其實有手有腳就幫到嗰12位手足

幫手share出去
願手足平安

Done!

感謝

有乜用 加拿大自己國民都幫唔到啦

Pishhhhh

中國同香港過往有交回案例嘅例子
有希望嘅都唔好放棄
簽個名 關注下 唔會阻你好耐

求下大家

推

辛苦了

辛苦晒

謝謝幫推

難得有方向

謝謝你

盡做

真係攞晒外國籍先好抗爭
有咩事走入領事館就得

咁又未必嘅

d英文好似有d...

push

呢個唔係我寫 今朝見到有
原諒我英文唔太好

Thanks

班PR而家吹風話「加拿大自己國民都救唔到」
樓主可以加多個方向係

「就算一時三刻放唔返，都要讓中共付出極大代價」

不了 坐完就會放啦

講事實=pr
飯民唔總辭=鬼

好似又真係見每次都係同一句
付出極大代價又未必嘅
至少可以用民意逼港府回應
加快進度

咁無謂講太多

依家咁，都唔知點幫到佢地
呢10幾個人本身做左咩，係咩人
完全無人識
咁就一走了之又中埋伏
做過既野無一件事係值得
相信比起逃亡，有更多更好方法喚起大眾關注

Push

咁做係中晒計
佢就係想你咁做

扣留名單至少公佈咗。。
都無辦法
佢哋已經出咗事
依家唯有做到幾多得幾多

香港係中國一部分 內地決定 香港冇聲出啦
佢地都係中國人啦

你指用聯署叫政府回應係中計？

我覺得大家盲點都幾大下
成件事跟晒對面劇本
其實呢件事對方係考驗雙方道德同認知標準
佢地宣傳到成件事係我地做錯事被扣留
大家心裡唔多唔少受打擊又覺得柒左
其實向港共施壓係完全無用

你換位諗下，有12個越南政治犯坐船想逃避越共
越共竟然搵人係海攔截唔比政治犯逃走
呢件事係國際不人道既大事
應該用呢個角度去做外國文宣
道德上精神上要企返係正確果邊

你嘅意思係字眼問題？
唔好用逃亡？

行政扣留係14日？

羈押期間不同：刑事拘留一般為14日，對流竄作案、多次作案、結伙作案的重大嫌疑分子的最長拘留期限為37日。

其實中共同港共已經一體
請拋棄香港比中共文明既想法
叫佢地由中国交比香港似乎無用
應該係叫佢放人

如果越南難民想逃離越共逼害
比河內捉左
叫河內比返胡志明市
其實都一樣
我係咁諗法
我覺得國際線應該係主打
區議會唔反對做，但覺得反而會比對方利用來做宣傳，好似求饒咁

白宮聯署
We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

至於twitter reddit戰線都需要大家

其實有手有腳就幫到嗰12位手足

相信中共會睇心情
用佢地做籌碼

明白

咁你覺得今次咁快上報同通知家屬係咪好事

我意思係主打國際線
佢地同其他被監標手足其實一樣
係港共非法扣留同非法審判政治犯
5大訴求本身就係要佢放人
但除左主動去叫外國制裁
對內既施壓，可能會有反效果
反而我覺得應該利用區議會搞多d 體能訓練活動
等大家地區同路人透過運動連結埋一齊

最多37日一定放？

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

唔係 佢有37日考慮吿定交俾港府

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

你可以去#945 覆
個區議員會見到

告係用支那法律告？

係
佢可以告普通偷渡罪 一年以下
亦可以加告其他莫須有嘅罪

如果真係告 刑期會5會通佈比香港知？

如果真係告
佢可以拖好耐先講告咩
之後再排期
未必會通報 但港府會知
不過到時候可能關注度都未必有

pushh

謝幫推

簽完再推，手足不是condom

所以最好嘅情況係呢37日有消息

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

雖然唔想承認
但偏激topic比正常topic更多人關注

偷渡個12個係咪已成Condom？

簽咗

唯一方法係投降換佢地返黎

呢啲狀態俾情緒主導都正常
但要行得遠行得耐唔可以淨係靠情緒

到底幾時有消息

推呀!

人地出面搞3搞4 D 8婆野唔關我地事

Tui

pushhhpushhh

佢地自動送中有咩好幫

Pushhhhh

好難搞
如果向中共港共求饒
家人去港府請願
的確有機會係正常放返香港
但民宣，士氣都會扣好多血
呢D 真係難搞

吓佢地縱火同整炸彈都叫做政治犯？

推推

推推推 有做好過無做

推!!!!

可以一戰

努力下啦

我想講我睇唔明聯署個英文

推啊 中文 英文聯署都要簽

咩都試下做 最緊要關注

我呢個只係整合可以幫嘅方法唔係發起人

咩都試下

屌你老母啦死黑警

留名

幫幫手share傳開去，要十萬人以上的聯署要求港府盡快回應跟進事件。

十萬人聯署促請港府盡快向中方提出 立即交回12名被拘留的香港青年

以保障12名港人的人身安全、免受酷刑對待及公平審訊的基本權利

12名香港青年被中國海警拘留逾十日
香港政府消極冷處理 置港人於政治黑獄
香港人務必高度關注及持續聲援

背景：
12名因反修例運動被捕的香港青年於8月23日乘船離開香港水域，在香港東南水域以外遭廣東海警拘捕。中國海警官方微博於8月26日發布簡短消息，指出8月23日9時許，廣東海警局查獲一宗非法越境案件，及涉嫌非法越境的快艇一艘。

根據香港特區政府與中國設有「相互通報機制」，於2017年12月實行，當中訂明通報應在採取刑事強制措施、提出刑事檢控或確認非正常死亡人員身份翌日起的七個工作日內發出。據報被捕的12人包括因涉嫌違反《港區國安法》被捕、現正保釋的「香港故事」成員李宇軒，到底12名港人會否被送返港，受到香港人高度關注。

香港保安局發言人於8月28日表示，香港警方已接獲中方通報，12名香港居民被採取刑事強制措施，會了解他們的情況。警方會盡快把這些人在內地被採取刑事強制措施的事通知其家人，特區政府會按其家人意願提供適切的協助。入境處則表示接獲部份當事人家屬求助後，已透過特區政府駐粵經濟貿易辦事處（駐粵辦）跟進事件，並按當事人家屬的意願提供適切的協助。

特首林鄭月娥於9月1日出席行政會議前被問及相關問題時，提到應該交給事發地點的司法管轄區處理，亦即暗示應交由內地處理。林鄭表示，這是執法有關的問題，如果相關違法行為發生在其他司法管轄區，將會交由當地處理，採取必要的行動。她又指，特區政府會根據相關法規採取適當行動，確保公義得以伸張，並關注在外香港居民的權益。

從不同新聞得悉，12人目前在深圳鹽田看守所，有家屬已接獲通知，並正尋求是否可聘用內地律師協助。根據內地《刑法》第322條「偷越國（邊）境罪」，案情嚴重才會構成犯罪，可處以一年以下有期徒刑、拘役或者管制，並處罰金；案情輕微則處以行政處罰。北京刑事律師張冬碩指出，偵查機關最多可拘留疑犯37日，其間可以問話及收集證據，若認為證據初步認定已構成犯罪，可向檢察機關申請逮捕。逮捕申請獲批後，偵查機關會有長達五至七個月的辦案時間。

按內地公檢機制，由拘捕日算起，被捕者最多可被拘押八個多月，於完成調查後，檢察院會在一個半月內決定是否起訴，其間亦可以再發還公安調查。案件正式審訊一般會在三個月內完成審理過程，但有權多次延期，未有審訊結果前，除非被告懷孕臨產或有重病，不適合羈押，否則通常不獲保釋。

換言之，十二人由被捕一刻起計，整個刑事過程歷時至少半年，一旦偷渡罪成，他們將在內地服刑，出獄後則被遣返香港，就其早前干犯的香港法例再接受審訊，至於李宇軒涉嫌觸犯《港區國安法》的案件，有律師預料將在內地審理。

人權觀察曾經指出，中國司法系統經常發生任意拘留、酷刑和其他虐待及嚴重侵犯公正審判權，並存在各種未經審訊下，將人拘押並與外界隔絕的各種情況，內地司法機關無法獨立於政府及中國共產黨，令問題雪上加霜。

港大法律學院首席講師張達明上周表示，如有關人士涉嫌「偷渡」，內地按當地法律處理無可厚非，但若有關人士是「經過內地海域」，最終目的是去台灣，應如何判定罪名就難以確定。不過他指，如果涉違港區國安法被捕人棄保潛逃，則應交由港方處理。

我們鑑於中國司法系統不公，黑獄冤案屢見不鮮，因此共同聯署促請香港特區政府：

1. 香港特區政府亦盡快向公眾交代12名被捕港人的身份、涉及罪名、扣留情況及人身安全的問題。

2. 香港特區政府應盡快向中國提出交回被扣留的12名香港公民，並必須確保港人享有《基本法》和《公民權利和政治權利國際公約》中的保障，包括是基本人權、人道待遇、免受酷刑、會見律師、公平審訊權等。

聯署發起人：沙田區議員 沙田區政副召集人 趙柱幫

聯署日期：2020-9-2

（為確保聯署真確性及避免重覆，必須登入GOOGLE電郵進行聯署，並只限填寫一次，是次聯署不會記錄任何電郵資料。）

#Save12HKYouths

過去中方有向港府交人的例子的
所以大家唔好一聽到送中就放棄
我哋有乜可以做？

區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

白宮聯署
We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

至於twitter reddit戰線都需要大家

其實有手有腳就幫到嗰12位手足 - 分享自 LIHKG 討論區

幫到幾多得幾多

星期日的行街 我會高舉A3手舉報

#Save12HKYouths

星期日的行街 我會高舉A3手舉牌

#Save12HKYouths

稍後整個檔比大家 當然 係街頭舉牌都有被捕風險

大家自己諗

推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

白宮聯署
We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

至於twitter reddit戰線都需要大家

其實有手有腳就幫到嗰12位手足

推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

1

12

其實我唔明點解要白宮聯署？

李宇軒（29歲）「香港故事」成員、前香港眾志成員

張俊富（22歲）公開大學學生

signed

簽埋呢個！

連十萬都唔達標, 唔好再用二百萬人黎打飛機

Pish

Done

幫推

呢d標題正常好多好過隔離po嗰d「已成condom 」但係又冇乜高見

佢個po反應大好多

謝推

Done push!!!

Thanks但用咗不推文

謝謝

#Save12HKYouths

過去中方有向港府交人的例子的
所以大家唔好一聽到送中就放棄
我哋有乜可以做？

區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

白宮聯署
We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

至於twitter reddit戰線都需要大家

其實有手有腳就幫到嗰12位手足 - 分享自 LIHKG 討論區

推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

Pinned

3

4

5

香

港

感謝大家幫忙

獨

立

得閒推推

唔該你

推推推

Done push

簽到

簽呀！

推啊救手足
Forward 俾全世界人簽！！

好人一生平安

老實講，唔覺得有用
但好過乜都唔做
表態，唔可以唔出聲 等佢覺得無問題

其實跟本好多野可以做
欣賞樓主善用積極態度標題

我仲信呢句野

再推

係
點都要出聲

其實另一位手足都係想人關注

簽埋白宮!

辛苦你哋陪我推咁耐

唔該白熊

推
救手足

簽咗未啊你

唔洗客氣

齊上齊落

認真答你，捉之峰送中可以換12條命，有賺

係 辛苦大家

為咗手足 係我哋每個都應該做嘅

希望有更多人去做

tui

真係好奇怪，點解黑驚殺左幾千人都唔走漏風聲，但偏偏依12個就放風出黎話自動送中？

利申：點到好，手足一定要救，係有少少奇怪姐

照做咗先

白宮聯署得個1100幾人

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

唔緊要 推一下可能又多幾個

係 勁少 forward比fd先

至少仲有我哋

哈囉

係 辛苦大家陪我推咗咁多日

辛苦基爾巴 推足兩日

我都想早啲見到佢哋消息

個標題真係幾好

巴打多謝你日日開po

你爾仔打手

我相信中共放得風聲 就唔會要佢地人間蒸發

主要想做個威權震懾大家 唔好諗住再從水路走

因為黑警同中共已全面封殺

乖乖地留係香港受刑/禁聲

冇理由次次都係打推要諗下新回應

呢幾日多咗人關注

又真

今日又要麻煩大家

推到有交代

感謝熊仔

垃圾政府

我覺得拉埋美帝落水=中共愈唔放人

其實美帝唔會理
依家都只係表態話有人關注
保障佢哋人身安全

王婆婆都落唔番嚟

好似都唔覺有人keep關注

小事啦

唔好比佢靜

點會

推一推先

PUSH

今日難得上去一次

又開始沉

Pish簽個名

Push!

落雨推一推

推 最細得中二

個女仔都唔知點

一定要簽

一定要簽呀

有冇人sign到白宮
完全冇反應

可以做既都做左

pish

書店都係一樣啦 發聲有乜用
當12個手足死左啦

已簽 推

依家呢

推呀！

講呢啲

！

Pushhhh

已簽

推呀，開番個Twitter 喇

幫推 唔好令手足變condom

訓咗陣就沉咗

又係我

大家都係

熱咗咁耐，算唔錯喇

係 同班底

今日難得上咗真的

唔好喊

標題的重要性

真係

done

今日有好到？咁諗定聽日標題

我會日日推的

正經po無人理

好啊今日

我都會努力幫手

今日熱咁耐證明要呢啲標題先有人睇

係...咩master個post莫名奇妙係熱門幾日

咁又係

你講調教嗰個po

聽日睇下有冇新聞/新野先再開post

加油呀

推！！！

好似係，同埋長期有細so新po

蘋果日日有新料俾佢地推

咸濕同八卦po係咁

痴q線，全香港都知佢老公

唔知聽日仲有冇

有都唔出奇，不過而家都

白宮聯署1/10都無

推耐啲就有

輕輕一推

因為Solomon Yue 將單案件拉埋南海一齊講， 所有資訊都係中共海防講， 美國肯介入閘口同鼻拗， 牽涉南海中共好大機會跪低。 杜魯多靠佢就死得啦

又黎推多下

今日先開始 畀啲時間

終於四千幾

簽啦

救人!

救人

麻煩下一個thread 拉埋Solomon Yue一齊講，好多人唔明點解要簽， 人哋出曬口術拉埋南海，我哋要配合。

好

麻煩巴打可唔可以幫幫手簽埋呢個同埋推下POST

幫手推埋呢個

一早簽咗

推post

又多咗二百

大家周圍share， 遲一點完成手足就可能受多一點苦!

俾更多人見到

done n pish!!!!

推咗先

all signed

又推下先

入嚟幫手推

大家放工
快啲推post

感謝幫忙

推上去

大家齊齊推

推多一下可能多幾個人見到

好
又推一下

推一個不能少

[和你簽聯署] 想禁微信抖陰，差你一票

麻煩巴打可唔可以幫手簽同推下POST

應該既

幫手足

推呀

Thx

我哋轉咗場

推得4000幾人

撞

努力推

巴打又係你 辛苦哂

手足，掛住你！

大家記得簽曬2邊名，1分鐘左右嘅 effort
好似制裁名單咁隨時成功。

人哋想陏，我哋就聯署送枕頭俾人隨手可用。

簽阿喂

Ban tiktok & wechat

釋放無理&被非法拘留嘅12個香港人質

簽咗好耐用ig同wts spread岀去啦

唔該晒巴打

放心啦 一早簽曬有周圍share

你都係

辛苦曬巴打

感謝你哋仲記得佢哋

Signed

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

Pish, signed

用咗不推文

16歲中二？

新文宣

高清PDF A3

自己印既時候可縮返A4

拯救手足

thank you

P

推呀!!!!!!!!!!!

再推多次

up up up

破六千

一齊推

努力

截止2020-9-3 —21:30 參與網上聯署人數—14,126人

三日見到你

好遙遠

算係咁啦琴日得4千 繼續努力

老是常出現

張圖邊度嚟

希望聽日都見到你

唔知邊個 上年已經整咗

白宮今日一萬有冇可能

推推推推！！！！！

應該比較難， 休息下啦

七八千都好

急不在一時， 而家等緊Facebook WhatsApp group 發功

聽日就第十二日
三十七日好關鍵

今次真係thanks

推好擔心佢地

twitter 24/7 發功，冇KOL 一定慢啲

如果可以叫到啲KOL幫手就好

我都係

再感謝你多次

又見了

希望其他平台有人見到推一推啦

加油

見到今日都有文宣ig post

我冇ig，twitter 一日未到嚟講已經算好多人， 聽日我試下推畀啲kol

OK

必要時好好休息

辛苦樓主24小時推PO了

我bot
重操故業

怪唔得咁熟手

真心少攰

你休息下啦

訓未

撐手足

聽日洗唔洗返工

救手足

我哋可以接力

係咪應該每日開一個推

咁你洗唔洗返工 我都會一齊推一陣 盡力

奴隸命梗係要返工

Push ar

入嚟推埋呢個

好!!! 支持!!!

唉ching盛行

lunch done

推阿

聽日點開好

就嚟第十二日了

齊齊推

Follow your mind

支持推住POST揾工

召喚簽名師 十二位手足需要你！！

咁得閒, 學生哥?

好似我咁 神廢

唔錯

老實講 我同意今日另外開po嗰條友
真係變咗condom咁

冇人理

點睇得出我得閒

有我

佢9up之鬼

我比idea佢

-.,-

勁啦你

Ok

哦好啦

即係咁講

衝呀!

信我我自己撚出嚟

==

true?

邊個係9up之魂呢？

認真緊

絕對相信偶像

Done 已簽

佢包辦埋

感謝你

發夢見到831阿婆打黑警， 應驗咗

忠誠之ok?

9up 之鬼魂ghost of 9up

我發夢見到佢地送返落嚟

佢係 @雪花

你忠粉0號

Thankss

又多二百了 希望今日有七千

u la snowjai

屌你老2

笑死

其實唔係

推牙

靚名

我又斷線

今晚打老虎!!!!

-.-

你已暴露年齡

咪嘈啦..

惡過狗。。

去咗邊度

唔洗做咩

2

6

7

8

9

10

幫手

十連會沉底

幫緊

屌牙

無事

佢消失了十一天 快十二天了

係咪乜消息都冇。。。

唉屌

可以有乜消息等新聞

爭百五就七千啦

汪................

即刻扮唔知...

係努力推

等我用分身再嚟

舉報左

差唔多七千二了

收嗲啦我真係用分身再簽囉

今日凌晨先開始 算係唔錯

突然間跳到7200

係!!! FORWARD!!

感動

Hi

手足不是condom

唉

我係奇怪咁多日都冇人做啫

我都想知 前幾日仲要冇乜人開post

搞到忍唔住...

我會每日推的了

推爆

Twitter嘅係咪準備醒

十五分鐘多咗50人RT

好事嚟

嗰面方便好多唔使點推

唔了解

一傳十十傳百， 嗰邊冇得推， 回覆唔會令更多人睇到， 都係去多啲人睇到嘅post騎劫人地

啫係同喺連登其他post貼自己post差唔多？

係，仲要唔使不停推

咁好似方便好多

7300

有心

一個post已經差唔多成千人簽咗 幾萬人睇咗

訓教先
聽日再推

P牌推唔郁照推

不你老母 隨時未坐完就俾佢哋虐待死啊

香港人係中國人？講得出呢句野一係5毛一係藍絲
上幾個comment仲話救手足不了
block

Push , hope they are fine

半夜算唔算

都算

唔好太認真啦

簽左

推

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

簽左啦
得咁少

日日推都要推到佢夠10萬

推 兩分鐘搞掂

謝謝你求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

簽左未

This way
求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

呢邊呢邊需要你
求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

簽咗同推咗喇女神

好擔心除左咁我地仲可以做咩

無

推一推

聯署嘅人數都仲係未夠多啊 大家要繼續努力

第十三日
在座每位都係十二位送中手足嘅最後希望

救唔救到果十二個手足 就靠你哋

救人靠鍵盤

外國派特種部隊潛入鹽田救12人有無得諗?

推！

頭先睇新聞話大陸唔比佢地見家屬，做蛇頭最高終身

12位手足律師都唔俾見 死咗都無人知

Push 救人

這

捐錢揾油水好時機

原來12送中港人當中 有3個聽日要上庭